e家用magisk hide可以用邊d銀行app

開錯台 重開post

我中銀得
hsbc唔得

得啦 係magisk setting 改左 thx

但safety net都係pass唔到
雖然用到banking app

用埋Xposed?
正常唔會pass到

係

試下del左 xposed先,應該改左magisk個包名就過到banking app

d模組用唔著

得左

我做哂3樣嘢
Magisk hide
重新改名打包
tick咗HSBC個app
過到safety net
但都俾佢detect到
有冇方法解救

alipayhk唔得